我睇完片就覺得係隻灰衫狗煽動人衝,大家見到乜

根本條片已經夠做，幫人澄清嗰班係咪傻撚咗